你至今玩過最難既game係咩

自膠講2隻 不過兩隻game到依加都冇爆過機

生化危機1 同洛克人

人生online

舊版林克冒險, 後來出咗第二版加咗d check point 位先打得爆

不要再說了